{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051265",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "도키메 로스터리"
    },
    "text": "町に位置するトキメロスタリーは群山のチョルギル村のすぐ隣にあります。 カフェは群山Eマートの向かい側に位置するブヒャンハナロ101棟マンション団地内の1階の遊び場の隣にございます。 畜産マートとメキシカンチキンの間にいらっしゃるか、アパート正門スンヒヘアとGS25コンビニの間にいらっしゃれば左端に到着できます。 トキメロスタリーは様々なメニューを提供しています。 ハンドドリップコーヒーは価格が変動しますが、アメリカーノは3500ウォンです。 ときめきラテはアイスのみで販売され、価格は4800ウォンで、ヘーゼルナッツクリームラテは4500ウォンです。 バスクチーズホールケーキは26,000ウォンで、バスクチーズケーキは6500ウォンです。 塩パンは2,500ウォン、黄チーズフィナンシは2,300ウォンで、キューブラテはアイスのみで販売され、価格は5,000ウォンです。 その他にもカフェラテは4,000ウォン、レモンマドレーヌは2,500ウォン、チョコバスクチーズケーキは1/6ピースで5,000ウォン、フィナンシは2,000ウォンです。 このように様々なメニューを通じてお客様においしいコーヒーとデザートを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "トキメロスタリーはどこに位置していますか？",
            "answer": "トキメロスタリーは群山のチョルギル村のすぐ隣にあります。カフェは群山Eマートの向かい側に位置するブヒャンハナロ101棟マンション団地内の1階の遊び場の隣にございます。畜産マートとメキシカンチキンの間にいらっしゃるか、アパート正門スンヒヘアとGS25コンビニの間にいらっしゃれば左端に到着できます。"
        },
        {
            "question": "トキメロスタリーではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "トキメロスタリーではハンドドリップコーヒー、アメリカーノ、ときめきラテ、ヘーゼルナッツクリームラテ、バスクチーズホールケーキ、バスクチーズケーキ、塩パン、黄チーズフィナンシ、キューブラテ、カフェラテ、レモンマドレーヌ、チョコバスクチーズケーキ、フィナンシなどの様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ハンドドリップコーヒーの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ハンドドリップコーヒーの価格は変動しますが、アメリカーノは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ときめきラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ときめきラテはアイスのみで販売され、価格は4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツクリームラテは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズホールケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズホールケーキは26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黄チーズフィナンシの価格はいくらですか？",
            "answer": "黄チーズフィナンシは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キューブラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "キューブラテはアイスのみで販売され、価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "その他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "その他にもカフェラテは4,000ウォン、レモンマドレーヌは2,500ウォン、チョコバスクチーズケーキは1/6ピースで5,000ウォン、フィナンシは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トキメロスタリーではおいしいコーヒーとデザートを提供していますか？",
            "answer": "はい、トキメロスタリーでは様々なメニューを通じてお客様においしいコーヒーとデザートを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 656
    }
}